(求救) 有咩offline math calculator 好用?

最好可以in可以d 可以做matrix operation 可以show row-reduced echelon form 可以搵eigenvector咁樣

平時用開online果啲 e.g. math wolfram 唔知有咩offline好用 有無巴打可以推薦一下 考試需要用到

感激不盡

iPhone

Matlab

無免費版。。。。

有得用電腦 電腦唔會計得快啲咩

scilab/matlab/octave

python有堆library好似有得計

未用過scilab同octave download試下先 唔知巴打知唔知matlab點樣可以用到 搵過好似只係可以買。。次次都走去用學校啲機去用

google完,裝個anaconda唔洗煩
包曬numpy scipy 乜乜plot果D
應該夠計工程數之類
不過我都未用過

唔太熟點用python library 要用咩platform run? Visual Studio得唔得架? Thanks

手殘㩒錯

download緊 睇下識唔識用 淨間唔識啲syntax無得上網查

freemat 咪matlab 免費版

去download埋documentation落黎囉

我之前以為另一個軟件 down埋睇下先